香港邊度可以擺檔賣二手衫？

我啲衫真係多到曲街，其中九成都好新淨有啲買番嚟都冇著過。但我又唔想dum曬或者捐曬佢，
上網搵過好多週末市集，都需要原創產品，
請問邊度係可以擺地攤或者有啲短期一兩日嘅舖位可以租？

Fb

試過啦要一件件影相Upload，又要光線好又要啲衫整齊，本身件衫好新淨一影得衰就會覺得好核突

租個party room？

領展商場D 車仔鋪?

同問 我已經捐左差唔多一百件衫出去

都要有人流先得㗎嘛 租嗰Party room同我啲衫開Party咩哈哈哈哈

有冇機會召集到一大班人一齊去組短期舖位

二手絲襪 ok?

你開個post講定邊日 幾點
啲人咪上黎睇下

Carosell

Ig